愛回家點評

幾條線質素參差，每次播睇一睇開頭，啱就睇，唔啱就電腦睇片。

必睇：
大小姐（演技好正）
Jenny (夠淫）

多數睇：
Terry、KC (夠on9)

睇心情：
大學線（鳩鳩地幾過癮，呢排多咗怪嘴人唔多想睇）
公司線（睇長腳蟹唔想睇錢太）
屋企線（睇長腳蟹唔想睇煩膠叉燒柄）

少睇：
高佬線（阿藤好正不過冇嘢露，次次搵老公極煩膠）

又係叉燒炳啲激動戲，今晚唔睇

今晚值得睇

只睇Mandy同大小姐

湯盈盈太多戲份,今晚唔睇

認同

下星期一一定要睇

必睇博香線

點解？

佢老母

回錯

湯盈盈先煩膠 屌你老味

有林凱恩睇

樓主不如補充埋唔洗睇有邊D

睇嚟又係叉燒炳啲cheap嘢，今日可以hea住睇

睇你老母咩 垃圾tvb狗

錢七老母同豹哥條線係成套劇敗北

博香黨全面進場

正！又有輝dee睇！

冇波睇，全面回歸tvb

必睇